你地追求的係民主 係大多數決 唔尊重大多數決的人唔好同我講你追求緊民主

留
走